Da fare
=======

:title: Da fare
:date: 2007-06-13 07:33:16 +0200
:modified: 2007-06-13
:slug: da_fare
:authors: Administrator

Per completare il sito:

-  Ripristinare materiale associazione (statuto, modulo iscrizione <- da
   aggiornare)
-  Importare vecchie notizie
